支持航空手足用任何辦法抗爭反打壓！！

大罷工好
大劈炮好
大集會好

一切一切任何方法我地手足都會支持！！！
好撚嬲！

我地香港人唔蝦得！！
用白色恐怖or清算都唔會令我地跪低！

攬炒！
聽日人鏈，後日機場+觀塘！

航空手足 assemble!